a taky jsem si popovidam tě neco o tom to vyletu .
Šli jsme do restaurace na Vaclavskem naměstí .
Obsluha byla dobřa , ale taky byly nejaky minusy .
Na začatku můj kamarad ne Byl moc spokojeny , protože si stěžoval na připálený řizek , a čičnik musil dat´ nam ještě jeden .
Po prvním jídle vzály něco sladkého .
Nechtěly brát nic spropitneho , protože zítra musily jit do prace .
Jako už skončily večeře , čičnik si objednal pro nás účet .
Platily jsme kartou , a zaplatily za všechno 380 korún .
Myslím že to byl výborny večer .
Už čekam na tvůj přijezd .
Mej se hezky .
Čao .
Adam
